俾Apple整完macbook keyboard連燈都冇埋

仲要扭灣粒螺絲？搞咩呀你地？

你依家咪上緊連登

燈點同登

好好笑喎

五百收

梳 柒咗

又難怪你單身二十年

re-repair喺咪要再預約天才？好浪費時間啊

我同你收唔浪費時間

Apple維修不嬲唔得